---
number: 142
identifier: 141.-vuelta-vacaciones
title: Vuelta de vacaciones
subject:
- Vacaciones
- Vuelta
- Colegio
- Amazon
- Echo
- Dot
- Lenovo
- Papá Friki
downloads: 3142
filename: 141.VueltaVacaciones.mp3
datetime: 2020-08-28T11:47:04Z
version: 1
size: 8083697
length: 524
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento cómo llevamos la vuelta de vacaciones y cómo fueron el final de las mismas.
slug: vuelta-de-vacaciones
---
Buenas muchachada hoy os cuento cómo llevamos la vuelta de vacaciones y cómo fueron el final de las mismas

Podcast asociado a la red de SOSPECHOSOS HABITUALES. Suscríbete con este feed: [https://feedpress.me/sospechososhabituales](https://feedpress.me/sospechososhabituales)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)

Perfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)

MaratonPod [https://www.maratonpod.es](https://archive.org/details/www.maratonpod.es)

Feed Maratonpod [http://www.ivoox.com/maratonpod\_fg\_f1775991\_filtro\_1.xml](http://www.ivoox.com/maratonpod_fg_f1775991_filtro_1.xml)